report藍絲YouTube channel,

雖然得萬幾人subscribe, 但佢不停係channel post 啲極偏頗既消息，一齊report佢，但吾好禁佢去比views佢
打倒藍絲

五大訴求，缺一不可
黑警還眼，林鄭下台
光復香港，時代革命

如果吾識report既同時吾比view佢，可參考下面影片教學（重點在最尾）

此為YouTube 舉報的途徑
跟着以下步驟進行舉報舉
報
不要讓藍絲抹黑行動